[突發] 有人在颱風期間拋棄妻子於街上不顧

邊位ching咁冇人性

On9...

( Show Blocked User - 何處是歸途 )

係時候NTR